# Bork Studio
**Описание проекта:**

Bork Studio - это то, что вы хотите в нем видеть.

**Prettier config:**

    {
        "printWidth": 100,          // Длина строки 100 символов
        "trailingComma": "es5",     // Наличие запятой в последнем поле объекта
        "tabWidth": 4,              // Отступы
        "semi": true,               // Наличие точки с запятой в конце строки
        "singleQuote": true,        // Одинарные кавычки
        "arrowParens": "always",    // Наличие скобок вокруг аргумента в стрелочных функциях 
        "bracketSpacing": true      // Оступы внутри объекта
        "endOfLine": "auto"         // Формат конца строки определяется автоматически
    }
    
**esLint config:** 

    Заимствованные правила и настройки описаны внутри файла .eslintrc
    
    В проекте используется lint-stage для контроля качества комитов(за основу взяты правила из esLint)
   
**Развертывание проекта:** 
    
    1. Устанавливаем зависимости
    2. Запускаем команду start из package.json
    3. Открываем локальный домен в браузере

